講一個淺黃退休紀律部隊點諗雷射筆單野

家人係淺黃退休紀律部隊（唔係警察），平時會睇立場蘋果城寨，電視見崔淚彈會鬧警察。

尋晚我返到屋諗住同佢一齊笑尻黑警雷射筆單野，點知佢有另一睇法。

佢話如果佢埋去表明咗身份，對方逃走，佢一定會捉個人返黎，因為個逃走動作已經令佢相信個人有問題。

我答而家黑警形象咁過份，我見佢哋埋嚟我驚然後走得唔得，佢話得不過要同法官解釋。

其實我未有答案，亦搵唔到片睇佢有冇真係逃走。如果遇到咁既情況應唔應該走？不過點都好大大聲先引起街坊注意應該冇死。